咪撚再有email聲俾我呀屌你老母

咪撚再有mail俾我呀
屌你老母唔撚想收到email呀
再聲mail俾我我屌爆你老母個閪呀
屌你老母！

我們一起學mail叫 一起mail mail mail mail mail

聲auntie

返支那啦屌你老母

聲聲聲